# ldap fet per Marc Sánchez
# ASX-m06 Curs 2020 - 2021

ldap20:schema

servidor ldap a la qual li afegim manualment nous objectClass i atributs

Ordre per arrencar:
docker run --rm --name ldap.edt.org -h ldap.edt.org --net 2hisx -p 389:389 -d isx48090422/ldap20:schema

# Cal fer el dnf install dels paquets openldap





